致沙田醫院職業治療部19位同事

你地唔好放棄

知道你地比高層威脅用前途甚至釘牌而放棄罷工
相信你地最難受既係
見到好多人鬧你地係叛徒
鬧你地當大家係condom
鬧你地先至係逃兵

最最最最難受既係
真係覺得自己係好撚懦弱既逃兵

但係

你地唔撚好放棄

當然各位手足見到你地比人拋幾句就縮沙 梗係嬲到仆街
但係試問比人攞釘牌黎威脅
有邊個真係會完全唔怕
但你地記住
把生鏽刀唔係大撚晒！

曬撚氣啦佢 宜家做過d嘢咁撚揚
比人唱到周街都係
你地仲有一班手足係度
一大班今日同你地一樣比高層威脅完仲肯企出黎凍冰冰派傳單既手足係度
你地一d都唔孤單

希望你地要記住當初想參與罷工既初心
今日可以on99咁齊落（其實呢句說話都老實講幾撚難聽）
都可以再上返黎
唔一定要齊上
但上返一個已經好撚漆鳩多
我地唔會放棄你地
我 唔會放棄你地
知道呢個決定唔容易做
但請你地都唔好放棄我地
放棄香港

咁樣先係真正既齊上齊落呀仆街

聽日，後日，大後日，希望可以見返你地

沙田醫院職業治療部嗰19位手足

加油！ 頂住！人多就贏！
拉攏更多人，一齊罷！

推

推x2

推到同事睇到

你哋呢19個職業治療師聽住

你哋答應過同路人罷工

但被高層嚇到今日番晒工

同路人見到被你哋出賣

佢哋覺得自己變晒condom

如果你唔唔想成為歷史嘅罪人

你哋要齊心 DKLM 罷工啦

定你哋始終都覺得3.4皮一個月嘅工好撚正 我就點都唔會罷嫁啦 由得手足死啦屌

如果聽日再唔罷你哋就係 奸角 走狗 賣國賊

加油

我諗佢地都大壓力
雖然有邊個唔係
但都唔好放棄佢地
唔好逼走佢地

每個罷工既人都會驚

只有團結先可以戰勝恐懼

希望你地可以齊上，唔好再當其他罷工既係condom

頂住！

你哋表過態，高層唔會放過你地
無謂兩邊不是人
我地唔會放棄你！

手足
我地從來都無放棄過你地
期待同你哋齊上

手足 支持你地返黎

團結先會贏
唔好當罷工既手足係condom

唔需要怪責佢地 我有份罷 預左冇份工 冇埋牌
但我都明白 辛苦咁多年 拎左個牌 釘左=浪費左好多青春
你揀頂住罷落去既 我欣賞你
你要養家活兒 冇左份工會餓死既 我都唔會話你
不割席 不分化

希望你哋聽日唔好再當我地係Condom!

SUPPORT!!! 齊上齊落！

佢地心裡面無當過大家係condom

等緊你地返黎啊

撐住

up

明白你哋難處嘅大家盡做啦

齊上齊落 你地面對嘅 所有醫護都面對緊

sh手足唔完美 但唔分化
核彈都唔割

頂住

驚佢有牙咩，最多咩唔撈，移民，澳洲等緊你地D專業人士

撐你哋！

支持！

開返個高層名

邊個高層恐嚇人咁大膽呀？

Allied health同行!
用比理由釘人牌先? 唔好俾佢大到!

Push

原來俾人要挾

頂住呀

不完美，可改善，集體過一次關啦

全力支持所有罷工醫護

要頂到上去俾19位醫護朋友見到
我地會支持你架

WE STAND WITH YOU!!!

其實班高層都知道邊19個
都無前途架啦
怕閪咩

你join 左工會就係有工會support 架啦
佢咁巴閉咁叫佢用勞工法例出黎傾囉

其實已經揚咗 唔會有前途
呢個係辦公室政治
唔洗驚！

唔割!!!!!!!!!

加油
團結！頂住！

支持

加油！ 頂住！

支持罷工 一齊罷

撐落去

醫護手足 永遠撐你

推到你地睇到

記住 罷工係我地既權利

Pish

好撚感動

支持沙田醫院職業治療部嗰19位手足

撐

推 加油

驚係正常
難過你地俾人鬧背棄同行
點都好 頂住！！！

push

SH咁黑暗一定係想請唔到人

如果有醫護俾人炒話者秋後算賬嘅，我地一定要佢地榮華富貴!

頂住啊同事！

721 831 101 1111 1112 1117 1118

support

好人一生平安
高層仆街死

得把口，馬鞍山班保安係點都無人理啦

hello 5毛

加油！ 頂住！人多就贏！

其實係咪你地自己打做左逃兵但打篇野等自己感受好d

非醫護界，但自己都有罷工支持

推
頂住
我地支持你

加油醫護，點都支持你哋

支持醫護

全力支持醫護

我支持醫護罷工
我會同醫護一齊罷工

根本冇人replace到你地，齊齊整整一齊罷點會有事

你地跳出黎做freelance實幫襯

多謝你地罷工，支持醫護，明白你地好多顧慮，相信好多香港人同你地同行

齊上齊落 唔好屈服！

OT我地齊上齊落啊 只要一齊 我地唔驚！！！

我婆婆阿老豆依兩年經常出入醫院

好好彩既係佢地都接受到好好既治療

我每次都好感謝啲醫護人員

想同啲驚被人秋後算賬既醫護人員講

只要一齊齊心先可以一齊贏

有人驚退出你就保護唔到自己同同事

香港人支持你

頂住手足

支持！！！

加油 多謝你地

推 頂住

你係咪醫護先

Btw 職業治療係做what嘅，同物理治療一樣？

手足我愛你！頂住！知道你都有自己嘅顧慮 無論你最後決定點都唔割！

Push.

加油 有好多手足支持你地
你地唔係逃兵 你地先係真正嘅救港英雄

今朝收到你地電話話全部人罷哂工 話今日無ot
真係好開心 覺得你地好型
好人一世平安

比多次機會 再唔罷無情講

我全力支持及感謝一眾罷工手足

至於逃跑嘅人

仲有幾日時間比佢哋證明

希望你哋19位睇到呢個post入面嘅所有手足的每一字一句

係幾咁鼓勵同希望見到你哋同行

撐
罷到、罷唔到，都撐

大家加油 我地都會支持你

我地與你同行 唔好放棄

齊上齊落
醫護們，你哋嘅手足踏出一大步，一齊上一齊落好無？

加油！

我都係同行，已罷
大家都背住好大壓力去做出呢個決定
手足我哋齊上齊落
我要真封關！

加油
真香港人會永遠支持你地

如果陣間公會同HA傾掂數
會唔會做左condom

支持緊大家

真心洗乜驚被停牌
隨時香港武裝起義

支持呀

如果係咁全部公會都唔洗搞
希望佢地醒目少少

罷得都預左無得升職
好彩未讀master 可以慳返

支持手足你地

手足頂住

岩，做人最怕兩邊不是人

投名狀都寫左 依加縮都係冇意思 遲一日唔緊要

希望聽日後日大後日 一路都會真係做到齊上齊落

希望大家係係同一座山上面

共勉之

感謝醫護

支持手足

香港好彩有你地撐住

大人肯罷工
再加上依家醫護係香港大春袋
如果條防線防得唔好
經濟幾好都冇用 香港仲要咁密集又多廢老

我琴日都用左好多時間先打出黎，加油

支持你哋。

推 識當事人 加油呀 支持你地！
利申 已罷

難怪唔夠分讀醫要做職業治療啦
咁撚無骨氣

推推推

加油，大不了就專業移民

邊個高層開名啦

手足支持係你地架
齊上齊落！！！

加油啊！！！！！！！！！！！！

721

支持你地

撐著，好快有人接力

撐住啊!!!

依家縮都擇咗名仲有好多醫護手足...齊上齊落呀加油

支持你哋！！！

我地愛你

沙田醫院OT 你地頂住呀！
雖然呢到好黑暗，被滅晒聲，
但你地既團結我非常欣賞

留返條命同呢班高層鬥長命

利申：沙田醫院護士，爭扎地考慮罷工。

記低邊條pk 阻你罷工，拉佢落場。

我地有咩可以幫到佢地

放心罷～我哋一齊罷

Respect
加油

Ding chuuu

堆

加油啊 知你地壓力好大

罷工最撚緊要係齊心

齊心就已經贏

唔好俾藉口自己

你可能諗 邊個邊個都唔會罷啦 有時就係差你一個 多你一個罷 個比數會由7比3 變6比4 再來就5比5

今日仍然堅持罷工既2位手足撐住呀！

齊上齊落

撐住呀

SH手足撐住，我地一齊罷架！

You are not alone

相信佢地好有心
唔敢鬧佢地
但希望以後冇決心嘅唔好亂簽名

所有醫護都辛苦哂
就算係想罷但係罷唔到嘅都respect

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

核爆都唔割

罷工

手足唔係逃兵
手足做嘅嘢先係真正為全香港人著想
可以救到更加多嘅人

加油啊！

，

加油 頂住壓力

一齊罷

開新po推佢啦 比全香港人知呢個毒瘤恐嚇同事

加油呀

職業治療 focus on 點令佢做到佢日常生活要做既野，所謂職業唔係淨係指番工，自己照顧自己，去廁所沖涼刷牙洗面都係‘職業’

以中風病人為例
物理治療會訓練佢點行得番路
職業治療就會訓練佢點樣行到去自己去廁所，行到去煮到飯食，點樣自己著到衫

加油！要頂住呀手足！大家撐你哋！

想秋後？認住呢條撚樣

一直都唔撚明
醫護怕人釘牌係咩玩法
佢最好可以釘晒咁多個

加油啊

團結！！！！！咪撚理佢

手足團結
你地面對既，今日有二千幾人都面對緊
呢場囚徒困境 團結就會贏

撐住呀手足！！

唔好放棄，我哋理解，兄弟爬山

#standwithmedics

全香港手足都支持你地呀

一定要團結
而家政府擺明搞分化
唔好比佢得逞

Together we Fight

ALEX HI，迫鳩D 細的係咪好撚爽呢? 你準備好未阿

加油呀手足
利申 沙田友

你條分化閪

多謝醫護

無錯

頂住呀！你地做緊正確嘅事！

加油呀！

無知一問，點俾人釘牌？

仆街 一人一信投訴有無得諗

醫護 加油

認住條冚家產呀

未必有，呢D仆街一定同高級同聲同氣
最好嘅方法都係幫佢出名

一定要搞大佢 佢想出名 威脅我哋ot 手足

欽敬

要推到DM仆街

He received her professional diploma

推
推
推

加油!!!!

辛苦你地呀，手足

我哋一齊行落去

其實呢個時勢，面對個咁嘅垃圾無恥政府，罷唔罷工已經唔係成效去諗架啦，係睇自己有幾揸緊個信念，同埋有幾多手足齊上齊落，無論任何決定都支持，加油。

你地無做錯 亦係我眼中係超勇敢
唔罷嘅先係懦弱嘅一群
真心好respect你地
唔港理其他人閒言閒語 問自己想要嘅係咩就得！

加油啊 你哋係為緊全香港嘅市民嘅生命 支持你地！🙌🏻

推 多謝你地

好人一世平安

有罷工個兩個 respect

THank you and push

推撚到Alex yue仆街

加油呀！

唔罷工可以扮工？

佢愈恐嚇你 更加要企出黎
你一縮 佢更加會對你施壓得勁
香港人會同你企同一陣線
醫護加油
勿被政權道理綁架

點解釘牌？
礦工係冇履行同HA 既合約

同professional conduct 有咩關係？

加油呀，OT 手足

大家扣條白絲帶先
今日出去一個都見唔到

返工就一齊返 唔返就一齊唔返

推啊！

加油 支持你地

加油手足

我估都估到一定好難，但我相信你地19個齊上齊落就好大機會無事！

撐良心醫護 多謝你地

頂住啊！

推
我地一齊行落去

加油頂住啊
光復香港
時代革命
共勉之

組織全部有心人，成立一間醫院請曬自己人啦。
大家要無後雇之憂。

手足唔好放棄！

一不做，二不休

就算唔罷工，佢哋都當你哋反佢嘅

總之你哋無做錯到，使撚驚佢哋，唔使俾班廢老高層兇到

加油！！感謝醫護

屌你老味成個弱智仔咁既樣

支持你地
推到你地見到！

加油!

要追究犯咗刑事罪行嘅alex yue

推到佢仆街!

人渣

多謝你地啊

我哋撐你架 今日也無返工！

要齊上齊落啊！
諗返起過佐身 還押中嘅手足
我地做多多都唔夠
反抗！！！

OT學生留名 g chi

支持你地 請頂住

利申 大西北居民 而家等緊病毒黎搵我

唔撚驚呀一定要團結，企硬呀

追究alex yue!!!!!!!!

唔敢罷就收嗲啦。 人間垃圾

多謝醫護辛苦曬

G 持

依家縮就畀佢踩住嚟上㗎啦
OT學生表示今次睇清楚醫管局班高層係點
本身諗住入HA依家不了

加油手足 辛苦你地

求pin：有工會嘅罷工，無工會嘅Sick Leave

團結!!!!

有啲野 注定左係要你選擇
冇人會睇唔起你
只有你自己 要對你自己負責

我朋友係職治
佢話：「屌你哋老母，正一垃圾，廢到仆街，懦弱無能」

真

呢到寫佢係 PWH既DM

唔係逃兵
係英雄
你地無做錯！

我都想問

病就唔好返工啦

撐你，加油

好撚樣衰

推呀
支付你地呀手足！ 一齊罷工

有用

基本法保障罷工權利喎

exactly

PWH 叫親 Alex 既都係食屎狗

多謝你地企喺良知嘅一方

另建新地方 香港需要你哋

回頭是岸啊
聽日齊上齊落 罷左佢好無？
人多夠團結 班高層就奈你地唔何架啦

無條件支持罷工前線

佢敢炒10個人，成個department都冧
請返新畢業都冇人教
每條team啲工作流程複雜，唔係外援幾日就適應到

就算DM都只係HA僱員，出工作證明係HR
仲有後路移民外國、working visa等等

佢疑似犯刑事罪行比人踢爆左 但最後醫管局大事化小
唔比佢做DM,調返佢返老巢沙田醫院做SOT

Agree

然而每年都係會一大堆人入去呢個坑
對住班藍絲高層想死

佢地而家想洗底上嚟做打手，計埋樓主起碼有19件都係打手，你應唔應付到19條友圍鳩你先
搞唔掂就走先，我幫你頂住，順便數下邊19件係賤種

尊敬

支持你地！

一齊罷！我都落咗投名狀！

釘牌程序係點？

頂住啊

個班唔敢罷工仲要職責做藉口既先係仆街叛徒

以職責負責任之名 係度一直逃避 包庇 做以為啱既事

你哋先係最懦弱既人

只要諗返起死左既手足
請問仲要怕乜
武喺前線到，唔怕死幫我地頂
佢地甚至冒住比人捉嘅風險
一坐就十年
人地肯為香港人犧牲前途

推到SH同事睇到

反正都抽後算帳，不如盡地一煲

人多自然會成事

我會同醫護界一齊罷工！

G持!

多謝醫護！
唔好放棄！

林鄭今日講呢d說話你地仲忍到?

Puuuush

推
加油呀大家！

Sorly 錯手負皮左
全力撐手足

等你歸隊啊手足！！

推！！！！！！！！

等你地

人多就唔駛怕你地仲要有學識，唔愁出路

威爾斯 ICU 啲醫生救過我條命
知我去唔到蘇打綠演唱會，仲問我要唔要播蘇打綠啲歌畀我聽
我真係好多謝你地
一定要成功

Sorry 自膠，睇咗深切治療部

Tui

我知壓力一定會好大 我尊重你地所有決定
但懇求你三思而後行

罷工救港 支持你地

你地係做莊架，唔洗驚
你睇多少少，出面幾撚多人撐你陪你

基本上香港人有罷工嘅自由，所以佢哋秋後算賬一定要眾籌打上高院還醫護公道

加油！對家其實仲淆過你地
唔駛驚

推到icac開file 刑事黎

點啊 19逃兵有無罷

求開新po p牌仔開唔到新post
開個 致今日肯翻翻黎罷工既沙田醫院職業治療部手足

19人全罷？

唔係啦 不過幫個忙開先
成個草稿係度post唔到出去

我幫你開 你自己po

ok

致今日肯翻翻黎罷工既沙田醫院職業治療部手足

其實冇後路嫁啦.....佢依家係逐一擊破
唯有全部人一條心罷佢老味, 記住人多就安全

要齊上齊落呀手足們

高淑蘭都想大家罷

又估佢唔到

高淑蘭從來都好愛香港愛病人愛OT

手足 支持你地返黎! 永不離棄!

頂住呀！